ACG文字格劍區 (52) 人地擺明搞事你又扮睇唔到

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

Lm

真係去日本多過我地食飯 有錢真好

又呢張

人生目標係揾到人包養

新post唔計repost

唔難吧

..................呢度個個窮撚 可以轉去apps台搵下

真

依pair 好正

999黨報到

個個課金唔使睇價錢

邊個

yes牙 班友大把錢 是但一個都包得起u

XX四葉(XX)

富士山可以即日來回？

ME好耐冇課過金

[此處插入留名字句]

Neptune gear is good

都係我老婆唔駛爭

3年A班 從現在起，大家都是人質
好好睇

有冇link

坐JR來回都要4個鐘
你預朝早去，夜晚返黎啦

LM

女僕

婆勿亂奶！

你垃圾都當老婆架啦=.=

下==

下

ERR_NAME_RESOLUTION_FAILED
仲未up番

但有 一 個 夢

?

不會死

ho

返多兩日放四日
你問我答

有咩計劃

幾時死

已經有病在身，醫唔好嘅話，離死亡不遠

係張床碌吓碌三日…？

唔叫雞？

唔夠膽.d

會比人彈鐘…

佢靚仔黎

你又知…
不過好多人都話鄭則仕似我

扮肥貓實媾死女

姐姐！姐姐！
可唔可以請我食糖呀？

想奶

block jor 10622/531127............成萬個

你就好啦，很羨慕

我只是返多2日放3日

想去睇星

睇

早

一齊?

ho gay==

打到你個頭出星星

ng gay lor-.-
觀星仲分gay5gay=.=

勁嘔心

夏天觀星是用來冧女的吧

要去沙灘
同條女一齊望天

u

上崎裡沙: gay

why觀星一定要有女=.=

Ask上崎xx

下咁拋個波比我都得？==

典解=3=

觀星is very浪漫的action
唔通係去研究星體運動咩==

星體膠...？
巴膠 鐵膠啲fd...?

下 我真係諗住研究星體運動=.=

mk event

研究星體應該係毒＞mk

對

冇問題喎
毒撚緊係要毒

多樣興趣 good ar

除左毒左外 係型既

多樣興趣冇問題牙

未觀過星

踏出comfort zone

終於cut到第5套gif..............

唔通自己一個睇咩...

why not

arm

自己去長洲睇

長洲觀星好咩

唔是掛 好寡

係咪求其搵達沙灘都睇到

好多露營既地方都睇到

最緊要冇咁多光污染is ok

晚上便沒有吧

咁長洲都有人住既..............

街燈都會影響

有冇人有玩skateboard?

啲咁MK嘅野你問@夜XX就啱

你也是MK吧

女仔手都未掂過…

未掂過女仔手都可以mk

駁唔到

我係攬住攬枕當老婆種人嚟

我好少少 我攬公仔

6月9號有邊個會出去遊行？

有錢收?

我去撐修例遊行

有狗糧比翻你

有3000就去

咁不了

撐修例遊行幾時？

得返500
屌佢老母中共打貿易戰打到維穩費都唔夠

咪就係

700萬人減返遊行人數咪已經有幾百萬人支持修例

你上tg啲搵工gp睇咪G

牙井D post 沉晒=.=

冇人推==

洗心革面

siu4

矛人理牙井了

智障唔洗理拉=.=

隻狼打到鬼刑部了

真係玩過一排 跌到損手爛腳就棄左

淫

勁

mk behavior

ho mk

仲差四重奏

比佢強姦 唔夠打

觀星仲mk啦

觀星有咩mk-.-

唔睇物語=.=

我們近排發現到這裏的會然非常現充

用爆竹變easy mode

擋！再入佢中路！

夜XX 立XX
3個字果D

反應太慢 好難擋
基本上打每隻怪都係偷幾刀再閃走
Btw條白蛇點殺？

美城曉

轎

要去到仙峰寺

嗰時邊有殺到…

記錯左(吐舌)

用文字打出嚟好嘔心...

又關我事

想像係女仔打就唔嘔心

(๑´ڡ`๑)

緊係關你事

yes

(≧ڡ≦*)

ლ(´ڡლ) ლ(´ڡლ) ლ(´ڡ`ლ)

躺著也中槍

ლ(´ڡ`ლ)

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

老嘢先用

禾靈靈後

3個字都係現充是常識吧

好彩叫美城曉美焰

· Q ·

關咩事(ง ͠° ͟ل͜ ͡°)ง

呢隻係咪影相除靈

yes
嚇撚到瀨尿

睇到女主乜鬼都唔怕了

真
三字都係現充

(▀̿Ĺ̯▀̿ ̿)

每次煮完野都會就咁係個煲度食
我係咪好懶

no
直接食落肚先係

好多人都係咁 我嗰層d人食完麵唔洗碗等發毛都唔理

CLS 咁撚冇手尾

年年換新flatmate 都一定有人係咁 好撚精彩

唔煮直接生食先係懶

咁個洗碗盤咪

dayday salad

咁我都唔係好懶姐

有人每星期去抹廚房 不過完全唔理嗰d發毛碗 發毛食物盒

正常人都唔想掂嘅

種茹食你識啲咩

發毛麵包種最多茹

點解會忍受到廚房有咁既野

聞唔到有味就算

所以日本人最懶惰，成日食魚生

魚生唔食日本人

有無人成功退過

日本人唔食AV女優

非三大唔洗去

估唔到玩廢萌JRPG都玩到忟

點都退唔到 我都試過

戰機少女？

興趣

is

why忟

移植差 + 用手掣都難嘅parkour

咁仲唔買ps4

爆4非三大跪係度求你入啦

冰有咁多錢==

有套成人漫畫叫聖女獻身幾好睇
有人有興趣嗎

你爆死冇獎學金咩＝＝

NTR

space係每兩個sem排
今個sem爛哂冰會有

唔好聽我即刻食屎

lm睇你今sem爆4

好睇

你可以開始食

嘻收到其中一科gp project都知今次兇多吉少

狐狸精

呃啦

咪無耐前貼過==

sor

想射精喔

她是誰

ReDive入面個貓女人吧

我都想

達狗笑死

艦女人嗎？

是喔

堆gif做埋merge就收得工

棄驚了沒有？

我很愛國的
沒有棄吧

ging

你咪又係成日J艦B

巧眼訓=.=

佢雜食

咁早瞓 唔似你

其實CUT黎做咩

who

Cp?

忍唔到了

全部都係法國妹

德國妹最淫吧

冇波不了

冇波先正

夠幼先正

つなこ先生

流木野好好丁

呢話真係正到

me今朝6點幾先訓 11點就要起身=.=

係愛呀哈利

橙

鬼仔生理時鐘

其實唔難

最盡四點頂唔緊

merge完 終於可以upload
800MB 真係2046

有飯食了

神劇

咁呢個應該係你最後一餐黎

不了

merge 完 push 有800MB

五等分第8卷中文版出左

去日本買剝褲剝褲既狐狸

==

正喔 有大吉嶺

蘇聯蘿同愛里壽最正吧

卡豬沙不了

gif牙 你諗左去邊

@明眼人

貼去少戰post吧

以為你講緊git pull，自

你

炮jer好撚正

我只不過係一名路過既騎士，同我好好記住

Neo decade Driver

唔該 想問邊到可以俾我射精

出信和買書先
有冇人要隻揪

聽日ok?

Now la

搵會員美城曉

你都係gay 你頂上

就算git pull 800MB都冇問題架
利申 最多百幾

英國m記平？

等埋10月diend

好眼瞓

點解三字user都係現充

幾時教小妹食女

你都係

唔關事 唔係三字都可以係現充

買grand zi-o watch

英國用咩肉

Zi-O個個form都好柒

有型過咩

Decade form 都ok嘅

哪有女

ipad面唔知想點

［戰車道軍神崇拜區6］劇場版最終章第2集6月15上映 + NS版Dream Tank Match DX 2月21日發售

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@上崎xx

Zio II叫做好睇d
但都係柒

叫好過其他form好多架啦

Zi-O trinity最柒

講個64就碎到一地都係

佛牌仲柒

好過trinity

Oma Zi-O最型

想啜

gay

依家即刻搭車過去信和啜隻手

Econ都要d同in

econ唔is要計graph？

多的是

成地玻璃碎

睇腳

隻驚唔鹽濕 唔想買來玩了

台仔真是唔識英文架喎
世紀帝國 2：決定版
Age of Empires II：DEFINITIVE EDITION

load左好耐都唔知咩鳩決定版

好多驚都係咁直譯
Detroit : become human
都直譯做底特律：變人

要著地盤啲安全鞋先好入

不知幾型

變人

要夾埋釘鞋

台仔有時啲翻譯真係

啲台仔連youtube啲歌名都要譯埋做中文
睇到成頭問號

有監禁play有觸手play有迷姦play很鹽濕吧==

譯唔係問題 譯到錯晒先係問題

要再鹽濕啲

你要找的是閃亂神樂吧

什麼驚來？

上youtube睇下就知

今日去左車公 結果同黃大仙一樣 叫我收皮

訓晏覺？

發生什麼事？為何他退出字幕組？

放假無野做好悶

有咩game未玩玩曬佢 有咩番未睇睇晒佢

左

已經好多年冇試過放假會冇野做覺得悶

日日打機不知幾爽

打機打到悶了

要哂.jpg

出去行下都不失為一個好選擇

點解我d同事唔係咁

每年暑假都開跑online掛機 我已經唔會悶

乳

咩人啲同事會係咁

嗚呼

一樓一

Siu4

坐低唔小心比名牌勾到條裙好出奇咩…？

好似好熟

點會著到咁

人類研究學家……

好出奇
我仲未投身社會

雖然依家11點姐........

點解唔會著成咁？

真的

俾哂signal食住上啦on9

new

懷疑天台有fbi睇住

咁不雅今晚要好好教訓佢

用池水照下鏡就知

咁多cp

好近

黑肉

收聲啦

佢撥咗我幾次水

🇨🇳🇨🇳

都唔敢撥返佢

靜謐bb

有毒！

幾細個

小一左右

太幼…

牡丹花下死，做鬼也風流

佢用泳池水槍射我

你用返枝私伙野射佢咪得

佢幼幼園都食得落
小一算係咩

我ok

幾時J受精卵…

射完要坐幾多碌

邊有咁誇張

ho chi唔夠十分鐘前貼過==

鬼知咩==

手淫過度會引致記憶力下降 原諒佢

十碌八碌姐 好少

婆 撤

同曉sir講吧

xxu又派一輪N展offer==

是yr1 entry嗎？

ho chi is ==

待會到你吧

人生冇22了

很快會出給你的
請抱有希望相信

伏伏伏伏伏伏到飛起

==?

直升機的叫聲

原創的嗎

我啊哥真係好撚仆街

自己冇能力係到賴人地
鍾意佢啊哥呢種現實主義

啊哥

冇錢唔好買樓 的確係事實

佢把自己看得太高

對現實絕望了 二次元入口係邊

有女都唔代表係人生贏家

點兔吊頸.jpg

降維打擊！

床上面合埋眼

但冇女嘅就一定唔係人生贏家

入完去又要出返黎..

最撚憎呢種男仔

好彩我冇女仔fd

我心中富有！

收到風space啲女衝住嚟奶你鞋底
要你教人做Assignment

識個人靚仔過我又已收offer都冇女
我會有？

佢出cheat

haha

沒冇人是完美吧

但永遠有人比你更接近完美

那是後天的努力吧
你也可以吧

呢隻驚好似ok 6月尾出ps4 有啲性趣

Hi miss you

How is ur interview huh?

Me too

不去了

Ok thx

咪玩
個樣已經寫住異性勿近

不要睇低自己

客觀事實吧

上崎xx有冇玩過

冇==
可能哈狗會有

樣係人地評價=人地主嘅觀
客觀事實=中上樣

隻驚叫 絆きらめく恋いろは
ps4會出

down jor mei play=.=

年齡限制15歲以上即係無H都制…？

退不到錢

果然系gal game達人
好似18+ ==

18+吧

galgame達人係隔離post-.-

是和諧版吧

不是吧 那購買的意欲就減少了

Wiki明明寫係18+

你也是半個達人吧

不嬲移植過去都係15+ 鹹濕驚邊上到架=.=

ps不能上18+galgame吧

屌
想玩鹽濕game都咁難

都係鬼佬最開放

是嗎？ 不太清楚

買部windows laptop lor==

Husky玩完話我知好冇玩

2046sin=.=
岩岩先開この大空に、翼をひろげて

咁樣就好似nekopara玩健全版咁
冇feel

唔知呢位哥仔仲在生嗎
希望吉人天相

無做愛唔好玩吧

steam上面係合家歡定R18

我也這樣認為

合家歡啦

Steam隻nekopara都係合家歡

聽日話我唔熟路
同埋行程唔適合廢老推咗佢

Go where?
Go to march,Tiananmen Square.
Why?
Because this is my duty!

想玩淫game姐

我玩過試玩版
垃圾

有R18 DLC
steam最近都開放左好多了
有啲game預覽圖已經露哂點

正喔

steam need 上官網down 18+patch-.-
冇放=8888888888888

叫佢跟旅行社唔好搞我

那遊戲便像缺少了靈魂般吧

後生既
有良知既死大半
得返堆劣幣互舐

所以都唔知啲咸game上ps為乜==

可憐我這種沒pc的人吧

冇H-scene不如上pornhub睇人playthrough

土共上位呢幾十年
三反五反、土改、大躍進、文革之後
仲出到呢類人

有嗎？

Iphone換電係咪一定要預約

可能有吧

你是在9up吧
Pornhub不是只有性交的影片嗎？

Pornhub有本番
Steam唔係話打壓h game咩

對唔住大佬

Evenicle可以無修上到就知肥佬有錢就得

以前睇過

無修都上到

yes-.-

召喚會然雷姆

Husky玩健全定18+

識玩一定係玩鹹濕驚lor-.-

Ging

wtf

男人...

睇到扯左

繼續睇RTHK啲節目先

臨訓前先見到有蟲係間房到
shit!

殺！

飛左去唔知邊到……

一日未殺死佢都唔可以瞓覺
瞓得唔安心

啱啱先起身，你地班友就咁鬼活躍

依家先起身 聽日唔使做？

通宵更

做世界足球先生

It9點樣通宵更

要同美帝傾野

勾結外國勢力？

果日多野要即時做曬咪要凌晨翻去

瞓啦

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水嚟

睇早左一個鐘起身

jaga

早....

joe

我是奇蹟嘅早起身
生理時鐘可能終於正常返

跟住今晚又五點瞓

希望不會

早

洩

u?

你們哦

天水圍學習考試唔夠60分要重考 校長智障論惹學生不滿

原來我係智障

我中學讀中英文永遠都唔夠60分

得ICT過到60分…

Math屎呢==？

屎到爆…

咁仲讀咩engine==

唔讀N展無野好讀了…

IT吧

5sick IT野…

Engine要讀programming ==

屌 隻nier automata 借咗俾人
想重玩都冇機會

冇理由又玩gundam breaker 3掛

上ps store買驚lor==

咁不如出街行吓睇吓有咩二手驚好過==

二手不好吧
始終別人用過

不重要吧
最緊要係隻驚好玩吧
女人也是
最緊要是你喜歡她吧

不是破處就沒有意思了

小妹出信和了

那麼你一輩子也會交不到女朋友吧

有紙片人就可以了

不足夠吧
現實也有很多好女孩喔

P圖p到

等巴士等到件衫濕曬

冗員係咪今日開始放假

我都想…

見三點都冇圖以為係

痴撚線！
我都唔係冗員，做咩無啦啦應佢

仆街 我好似連ICT都唔過60分

u天才級點同…

me智障級喎-.-
唔過60分即係要重考啦

物極必反
勁過頭所以低分

一定係咁啦=.=

你信和邊層買五等分

睇完個post d comment之後，原來個個連登仔都係攞A

呢個世界有3類人
1. 讀到書
2. 讀唔到書
3. 唔想讀書

咁連登仔屬於邊一類？

有書唔讀

唔係無師自通咩？

都一樣姐

天才邊洗讀書

所以呢個世界有四類人
1. 讀到書
2. 讀唔到書
3. 唔想讀書
4. 唔需要讀書

走！

4日廢青生活開始了！

天才唔算人=.=

之前開心得淨計錯數
係得3日

咁咪即係平時多一日
有咩咁值得開心==

一個星期有7日，返4日放3日
仲唔開心咩

知足常樂

好高尚既思路

無錯！
我啱啱收工買咗兩張六合彩，我唔貪心，比我中二獎is ok

希望全港人一齊中二獎！
有錢齊齊搵！

屌 準備一地碎

買邊幾個號碼 我跟！

睡過頭了

死達狗
悼 underground CCTV

今次堅失望

69唔提都算
連64都唔提真係痴左線…

當好多連登仔討厭嘅youtuber 都企出嚟講反中嘅時候
達狗對64 69隻字不提
連陳述一件事實都唔去做

晚餐食出前一丁

$$$$$$$$$$$

Sad but true

還可以啦…

不會很劣嗎？

轉食營多

家中沒有存貨了

豐富

3日唔埋2日 個個都插達哥 睇都睇到煩
個個都覺得佢好大影響力
唔表態未唔表LO 最多咪唔睇

係海外都同我爭食！

海外難中過香港

咁你有無keep住買？

我冇買過 有fd keep跟本回唔到本

話唔定你一買就中呢
運氣話嚟就嚟！

ho 淫

唔信呢d野 都係理性d比較好

買夢想=/=非理性

賭博=行捷徑

你咁有體會

買極低機率既回報 不如留返d錢黎得到穩定回報

祖國驚啲女最好J

最好

很好

大手入午餐肉，一齊過北韓！

嘔心吧

u都成日J艦B啲細路女啦

tst 真係靚女集中地

緊係過委內瑞拉啦

身體很誠實！

hellomoto

太黑…

佢想講自己就係靚女

好彩你唔照鏡